防疫嚟講 只有曾薩權為港人著想

當年豬流感流行 港府反應好快 應對到位

應家個垃圾特首垃圾政府

最毒婦人心

我都係第一時間諗起曾薩權 做到真防範措施

呢條仆街衰個舊屎

妖 寫錯字

咁多人都諗起曾薩權

冇記錯佢好似係後期衰貪(?)

唔係曾薩權做得好，而係一個領導人點都有啲防疫行動，連金仔都識做

屌，而家你睇下個奶共政府，仲廢過北韓

人地係但求無過 同其他比😏

豬流感單嘢完全係overreaction

雖然曾陰權都唔係好好,但防疫方面佢做到足

乜撚野叫"到位"?

係，傳染性高死亡率低，同流感冇分別
特敏福就醫到

當年H1N1 1個患者封成棟維景酒店7日

你老味 政府唔封高鐵站
我哋去封啦

5毛你個名真係好撚易認

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

切勿習慣用支共用語，
應對到位，可用一擊即中代替

大部分成功既防疫望落都係overreaction
同IT狗保安差唔多 無事比人屌晒公司錢 有事第一個落鑊

咁都唔係叫overreaction?

好難講，可能林鄭想香港人死

明砌生豬肉

屌 根本只係一個正常政府會做既事
咁都吹奏

唔見棺材唔流眼淚咪你呢挺冚家剷囉

我寧願overreact好過no react

對症下藥會唔會好啲

咁你而家個政府做唔撚做?
照顧支那玻璃心緊要定香港人條命緊要?

仲有當年就算係被隔離嘅人都好講道理好合作，對政府嘅決定表示信任，呢種社會氣氛一去不返lu

淨係識封元朗站

( Show Blocked User - 陳曉怡 )

依家港共一心做中共既狗，無自己思想，實死喎。
明顯乜都要等指令，乜都怕開罪上頭。

上次防風都係佢做，睇來佢唔聲唔聲，好似無做野咁，但其實好多都係做預防，BTW唔起樓係佢既致命傷

應對到位
到你老味個胃

樓主失撚曬憶
當年政府做野都係慢人一拍
淘大花園出咗事先知道嚴重性
雖然之後做返好防疫
但都冇多條人命
反觀而家呢班高官冚家剷
完全冇吸取當年教訓

其實嗰時好難揀，金融海嘯殺到黎，佢驚重演1997,兩難抉擇黎

係咪封撚左間酒店

貪小便宜
人地用一個好平既價賣樓比佢定唔知租比佢佢又買左
然後人地請佢去船P佢又去左
就比人話佢貪
但相比689果5000萬 呢啲真係唔算係咩

樓主分身
點解可以錯埋同一隻字

等死曬人先開始覺得嚴重 你個腦裝屎ga ?

到你老母位, 匪語

講緊豬流感呀

你就失撚憶啦 淘大果陣關曾生撚事咩
關董建華事呀嘛

自己香港 自己救

寧願overrraction都唔好後悔莫及

唔好理
起碼佢由SARS個時已經做清潔大隊長
做show又好，被逼又好，起碼做岩野
依家林奠同陳肇無恥好似未訓醒

佢唔奶共 咪比人做

咪好似蔡英文咁，一個政策民望跌落谷底

所以咪要坐監 為港人冇好下場

文景之治都係咁， 不求有功 但求無過已經好好。

所以管理香港方面，歷屆做得最好其實係佢。真係有" 做好呢份工 "。

在公ok ， 不過係個人操守麻麻。

上面好多曾薩權

到位係蟈人用

過咗10年
先知佢原來已經最好
最似香港人

到你老母位支那用語

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

就係因為咁咪得罪咗支共
你睇下咁多任特首有邊個折墮得過佢

曾薩權我就唔識啦，曾蔭權就知邊個。

打得出曾薩權 都知道係咩料啦 真陰公

表面上貪污，實際上係政治打壓，因為他沒盡力實行黨給他的任務，君不見CY貪左5000萬後仍然沒被拉

貪果幾十萬算咩錢
之前我都同你一樣咁諗
而家諗返係清官先會比人下監

串緊樓豬

贊成唔好養成習慣
btw佢啲中文真係…

咁我自膠

有咩錯

當年成堆遊客封撚左係酒店 第一下係屌曬鬼
完左之後係表示做得好好

咁多屆係佢叫做得ok

有邊個官清廉架，個個都貪，佢得罪人爆大鑊就衰左。
得罪邊個自己諗。

到你老母位咩

已經去到做基本動作就叫做得好
唉唔知畀咩反應

我一直都覺得
曾蔭權係因為政見問題
俾大陸屈佢貪污

咁就貪小便宜
東方日報日煲夜煲 大家就當係
條罪都打甩埋啦

被陷害啫
但佢都出名濫權

曾薩權

UGL 5000萬果個就乜事都無
仲日日fb鳩up

貪條撚咩，果粒黃豆都叫貪
坐咗幾年之後仲要上訴得直

乜叫到位？神主位？

一步到位喎，求大神找出處

好老實講係份內事 以香港本身既質素做到呢啲野係最基本既事

777仲在外遊，未肯回歸

到乜撚嘢位
你老母坐我大髀上面就到位

你呢種人真係死十次都學唔識咩係教訓
最好去武漢體驗下疫區生活，知道咩係恐懼先

個人操守都係歷屆最好了

而家係太監治港，全部無個人意志，唯黨事從，黨無講明准做就連問都唔敢

所以佢咪唯一會坐牢既特首

死撚哂人先黎行動好無？

Over好過做少啦下話 用你個死人腦諗下

仲有個曾陰權

自己補下中文啦

佢唔奶共

咁撚多5毛嘅喂

果時未俾人屈港獨，蛤蟆對港無咁嚴，好多野都可以自由做

其實佢係算係最好嘅特首
見佢要坐監就知。。反中國就要坐
睇下689 林鄭？！ 留名等比天收

曾蔭權 見到可能會嘔血， 名都俾人改幾個 version

再一次證明連登仔在中文方面是不能有任何寄望。

當年豬流感封酒店 俾人屌反應過敏
港豬真係呢......

我都覺得係
貪5000萬的都冇事

依加嗰兩間酒店真係得啖笑

佢上任時樓價剛從sars回復，然後08海嘯，時機真係差

12-19經濟風平浪靜，政府做咗乜？

一個肯為香港人𠝹手的特首 真係會貪？

曾蔭權貪心 點都唔夠 鄭若驊 咁撚貪

反而要坐 對港人佢算最好

操守我覺得老董會好過佢。但佢貪既係因為職權地位人地送上門既便宜。其實係升級版既湯顯明。

其實佢都算係咁

講個笑話
得佢共產黨冇官做
你真係好好笑

我就覺得係佢多次抗命
一落台即刻做鳩佢

陳馮富珍

其實你比返起上黎，佢都冇咩貪，係飲飲食食
新界東北發展計劃都要官地收回方式發展，要貪有咩油水多得過e個計劃？

佢唯一問題係怕左8萬5，堅決唔起樓啫

起完底，你隻五毛狗一個正常po 都冇

真係貪，唔係貪污，係貪小便宜

咪就係依家班垃圾狗官囉

我才疏學淺
一步到位係乜撚野黎？
無聽過有香港人用呢四隻字
google埋全部result都係簡體字

佢任期內唔交功課俾支那
咪俾人做鳩佢囉

push

中共明做佢

但原來衰貪真係坐既 竟然係咁多屆最好 真係垃圾制度黎

巴打失憶?
我冇記錯 沙士之後老慒董先落台

西人教出來的 就是不同 .....

共產黨 是用 機率 來思考問題的 ,
過海就是神仙 ....
而不是用 後果嚴重性來 思考 ...
。
。
。
得出結果 共產黨 必須 “滅”
為自己也好 ,為全人類 也好 ......

屌你認真咩
我唔撚想去西九吸肺炎啊

成個post都係曾薩權

死左人=冇做野
冇事發生冇人死=overreact

唔好傾咩做得啱唔啱啦，傾咗＂到位＂係咪蝗語先啦好緊要嫁會死人嫁！

根本政府就想殺晒香港人
點會做防疫
一車車病原體車落黎添呀

連澳門都做
好明顯中共都開左綠燈
係個仆街香港政府想攬炒

權仔最識為自己着想

負皮係比你D字眼

屌，「薩」字同嗰「蔭」字咁撚難分嘅

知唔知咩叫善戰者無赫赫之功啊番去讀多兩年書先出聲啦

佢剩係入場睇波都真係同其他三件好唔同

應對到位
樓主蝗撚到，唔係個個識用呢D蝗term

支那語
明明有一針見血, 快捷有效, 可唔可以不要被同化

金仔見唔對路都封關啦，係港共咁弱智啫

咁夕前特手, 得佢無返大6做官, 你就知佢點解要坐監啦

曾蔭權除咗撤銷租金管制係仆街，其他都算係咁

佢同梁錦松，任志剛打大鱷都功不可沒

印象深係av仁被襲，佢起碼出黎講話要輯兇追到天腳底都要拉人，而家鄺俊宇，岑子傑果d俾人搞，林鄭聲都唔聲啦，垃撚圾

當年班官仲有 有用的勁人在度 曾浩輝work off都趕返去做... 依家全部走的走 得返班剩係識權鬥的撚樣

集體自膠

馬後砲

衣家隔離分分鐘被火化，邊個敢信政府啊

條友五毛黎

根本就係一個局
佢擺明比人砌

到底係特登寫錯字定真係唔小心

長大下先啦你

煲呔做野係幾有行動力既，你諗下身份都唔諗就打電話去菲律賓個次，D濕鳩共匪仲事後鬧佢。

話單挑余若薇就黎，無撚驚過同諗過自己咩新鮮蘿白皮。

最出名就當然係出手打索羅斯，打撚完先同你講，唔會想太多政治。

不過可能都係佢壞處，一直處於土共同泛民狙擊中，無人幫到手，最後被清算。

舐共

咪開始搞9你政治

條林奠同班狗官幾時仆街死

佢貪果d 少便宜
其實先證明左佢唔係貪官

同梁振英果d 比

做得高官有邊個唔會貪

人地特登中門大開 俾武漢班人中出香港

哩個垃圾政府 往後柒事陸續有來

我錯
對唔住巴打

曾蔭權衰極都想保住自己個位，做到政府份內事
而家林奠知自己命不久矣，擺明想香港人死哂

佢想殺哂啲香港人啫，但有冇唸過最易死係班冇衛生意識嘅在港支那人先

曾生係沙士之後先上

唔記得左楊永強條撚屌？

林鄭先係真攬炒

功過 睇你企邊個位睇

經濟行先
唔好影響遊客來港意慾

曾薩權
雖然係認真post但笑左

懷疑條友有中國肺炎 大家小心
成程車起度咳

根本局黎啦 佢自己都知 不過佢都話算啦 要放低仇恨 有人問佢點睇689貪完咁多都冇事 佢好似話好嬲 但要忍住

有冇例子

到位呢個字幾到位喎

你就真係失曬憶

你封關即係唔俾面上邊

俾國際望到會覺得好大件事

正一死八婆 臭閪 垃圾撚

5000萬唔洗坐, 完勝

正常係回歸後 係好難得 好值得吹奏

到位係支語

簡直德政 而家都仲未封酒店 真係痴9線

係做足

首先，你個政府要有公信力.......
當年因為曾蔭權政府既形象雖然唔係咩特別好，但起碼都正正常常，市民先願意信佢地
如果今時今日佢話要緊急圍封間酒店，你都會估武漢肺炎可能唔係惟一一個原因la

慳電膽事件
雖然同而家對比返好似好少事
但唔好俾而家個垃圾政府拖低曬標準

曾任權係衰放任自由行來港同起高鐵，政改單野聽聞佢叫辭職都係加得5個超區位，做唔到全面普選

起碼做野係戰戰兢兢
唔會好似之後果D咁樣，咩都要強推硬上咁，睇得出都未係「政治行先」既做事方式

你條友真係唔撚識

當年喪屍爆發 , 北韓一夜拔曬全人民d牙

應對到位

CCTV份稿？

防疫冇人死竟然唔係應份而係overreact，5毛邏輯係特別d

自由行唔係沙士之後就開放既咩？

支持曾人爵士重出江湖

g持

甴近平一上任就開始搞鳩香港

簡單啲:
一個衰過一個

不過曾薩權係4個特首中最唔奶共嗰個, 所以大陸都唔保佢
佢貪啲小便宜、收啲小禮物就要坐監,
689 明係貪汚5000萬反而無事

補你支那語？

最後好似判無罪

無錯，仲要確診左即時決定封酒店

睇吓而家？「高度懷疑」

全thread第一個蔭字

Overaction總好過understand estimate d

理鬼得佢係咪overreaction 政府開頭係no reaction

佢似返個人

所以咪被坐監

佢只係做佢應該應份嘅事
只係其他個幾個更仆街啫

係689對中東單嘢都著緊過武漢肺炎

所以佢最後咪坐監

你睇下689..都係貪污，最後呢?

「市民易發火但講道理」
曾蔭權籲當權者愛港人
2019-07-22
港聞

曾蔭權昨在堅道明愛中心與教友分享獄中感受。董立華攝

【本報訊】特首林鄭月娥硬推送中惡法，結果觸發200萬港人上街，政府與市民互信近乎崩潰。曾是林鄭上司的前特首曾蔭權昨出席分享會，雖未直接評論林鄭施政，但呼籲當權者除了信港人，更要「愛香港人」，包括愛意見不同的「敵人」，又形容港人「易發火」但講道理，也不能忽略少數反對聲音，因即使政府政策有三成人反對也非小數目，「200幾萬人喎嗰度！」與反送中遊行人數不謀而合。
記者：林俊謙

相關新聞：獄中失眠焦慮 「悲傷非筆墨能形容」

曾蔭權昨於堅道明愛中心出席「從信仰角度分享牢中的感受和反省」分享會，席間雖未有直接評論近日反送中爭議，亦意有所指地分享他的管治心得和反思。

認任特首時剛愎自用

與林鄭同屬天主教徒的曾蔭權指，自己任特首時，常對自己判斷很有信心，所以對人對事有決定前也未有先思考上主的想法，形容「成就快感好短暫、好易上癮，每次我都覺得不完美，會令人短暫頭腦發熱，但內心無持續平安，因為呢個唔係同上主對話得出的成果」，更承認當時是剛愎自用，得不到上主的安慰。

不過，曾蔭權入獄後開始反思，知道要全心愛人，「包括侵犯我、陷害我的人」，並說：「我以前成日同同事講，要信香港人，我𠵱家更加要講，要愛香港人」，說畢後獲台下近500名觀眾站立鼓掌近一分鐘和應。

指三成人反對非少數

曾蔭權其後被追問為何現會強調要「愛香港人」時，若有所指地說：「香港人好真誠，佢哋好易發火，但亦好明道理，我自己的確覺得香港係好可愛，但你要明白唔係個個人鍾意你。我成日講，我嗰時做特首時，任何政策若得到六成半、七成人支持已好架勢可以推行，但你要知道有三成人唔滿意時，嗰班人會點呢？三成人唔係少喎，200幾萬人喎嗰度！」由於人數與早前觸發200萬人上街反送中遊行不謀而合，說畢後現場觀眾即傳出一陣笑聲。

曾蔭權又提到，從政者「唔使個個香港人愛你」，但是要愛你的敵人，「就算嬲你嘅人都要愛佢，咁嘅時候，內心會更加開心、更加平和啲」。

之後主持人追問曾蔭權，香港「好似病咗」，他可以如何化解時，曾即說：「我哋今日係宗教嘅交流」，拒正面評論，但他指香港是福地，「唔需要擔心，（香港）一定會變好，唔使緊張呢樣嘢，當然過程之中會有好多問題，咁耶穌都受苦，係咪？我哋梗要經過一啲過程，但最重要係你有信心，亦都唔好要求太高」。

相關新聞

獄中失眠焦慮 「悲傷非筆墨能形容」

777 said, iam not in hong komg, wfc

豬流感好快做野

所以咪要坐監

777攬鳩我地死

如果曾俊華做到特首
下場都會係一樣

官同太監嘅分別

呢個真係唔係講笑 曾蔭權都係咁多個裏面最好嘅一個

睇條777個樣都知仆街黎

你未撚出世就收嗲啦

明明判咗無罪
但係睇到唔少人對佢嘅印象都係貪
就知中共港共已經成功謀殺咗佢嘅人格

佢係真嘅香港人
其他果d共產黨員黎 垃圾

所以要坐監囉

到乜撚野位？

香港獨立 唯一出路

你睇777仲響瑞士unun腳就知

夾埋梁振英一唱一和

即刻轉身射個三分波會唔會更好？

佢使乜同你擔心，成家都唔係香港！

喺中共控制下
做正常事你估易？

而家武漢係直頭政府放棄治療 由得城內嘅人自生自滅 仲要香港政府學埋大陸啲衰嘢 我係病人都唔敢信佢 點知佢會唔會係假隔離 真毁滅 夾硬整死我

老母聽政論節目話大陸想製造721 無醫時分

同屈嫖妓技倆一樣

貪曾只係衰貪
但個人政治能力非常高
做到回歸以黎71遊行人數最低佢應該係第一人

媒體抹黑

所以佢咪比人郁

係佢引入自由行, 同強推國教, 仲有政改, 高鐵

咪上訴得直

連防疫都要屈係港獨 曱近平個腦真係俾病毒霸佔

大失職之後仲可以去世衛做多10年 仲要帶壞世衛風氣奢侈用錢

佢果個所謂貪, 以依家標準來計, 根本連雞毛蒜皮都講唔上.

咁多個特首之中, 曾蔭權唔係好, 但做到基本野, 講到衰, 真係點幾日幾夜都未鬧到佢.

老董政策我覺得佢本心唔衰, 但執行太差, 好似8萬5咁, 好心做壞事.

老實講真係前所未有既, 現代高密度城市大規模爆發
你俾著係喺而家既北京上海爆SARS, 我諗起碼死十萬人, 成個醫療系統崩潰
未計D醫護人員自己都走佬

佢貪嘅同689冇得比

佢極差就真
689 777都係佢引薦
只係當年中共行懷柔政策
你先唔覺

應該係阿權已經擋左好多衰野
佢起碼有心為香港人服務

十大基建

你就好啦，支那話咁叻，你支那人黎架？

而家仲要兩隻,777同陳無恥

屌你老母臭閪又吹奏貪曾

支那爪牙冇一個係無辜，咪撚再講邊個好過邊個

淨係住屋問題呢條含家剷做幾撚多野都冇撚用

樓主一係含住金鎖匙出世，不食人間煙火
一係行運超人

仆街

一步到胃

到你老母位

我哋食飯幾萬蚊一個人就叫豪華
對佢嚟講係家常便飯

你會唔會因為有人請食餐便飯所以俾利益人吖？

He’s the least worst out of all of them

重要比人陷害

所以佢要坐監，其他都唔駛

00後就咪扮老屎忽啦

真.香港仔

Show blocked user 陳曉怡

講外表
佢個樣最正氣，似十足有學識既呀爸
依點都贏哂

佢97年仲係救港功臣
咁多年黎無功都有勞

可唔可以唔好比人同化

其實求其搵條友都會識得點樣做
問題係而家上面唔會揸主意只係聽從黨嘅指揮

屌終於有人記得冇事冇幹都封7 日

你睇吓而家

人地做實事，真係做野。依家個班子廢到咁，只擦鞋。

林奠根本就係想報復香港人

Overreact better than underreact.

歷史黎講 佢應該係小皮毛都唔係
果少少錢

但佢唔起樓 賣哂啲地比地產商
搞到而家樓都住唔起

好人都係悲慘結局

今時今日仲靠呢班柒官, 肯定死得仲慘

到你老母位
支那仔露底

屌 咁梗係寧願overreaction都好過全部人中撚曬招先嚟後悔啦

點解個時畀人叫 貪曾？

係
不過房屋政策垃撚圾

日久先見人心

西方報抹黑
用嚟冚689僭建單嘢

樓主係武漢支那仔？

邊個曾薩權

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

cls 新疫症 唔知乜頭乜路（雖然個陣wto 好似話唔係sars, 無咁勁）
+
過左sars 幾年到大家記憶猶新，由防疫 定 政治角度都應該封酒店

當年豬流感流行 港府反應好快 準確應對

而家個垃圾特首垃圾政府

算係咁

林鄭叫咩?

好多重要場合，政府或者中聯辦只邀請老懵董，689同柒鵝，永遠都唔會請曾蔭權，心水清既都知咩事啦。佢唔係中聯辦既人已經好好。

衰無奶共

根本就係有效防禦，最後無爆發又話人overreact
條五毛千祈咪撚戴口罩呀，戴口罩死全家

最多話佢政策失誤
但佢都算係想為人民而做事
依家班撚屌只係為黨做事，仲要做又做得柒過人，又要擦鞋又無能，垃圾

00後扮老屎忽

唔係點會對秋後算賬咩

放山埃放病毒 根本恨不得想香港人滅絕 戰爭罪行嚟

唔敢再比女人做特首

清潔大隊長你估講笑

又幾好笑

其實三屆特首得佢做唔到政協正副
已經代表一切

佢衰左成日托共產黨手肘 所以共產黨先秋後算帳

可能佢係做多左

但咁樣防疫先會做到100分

如果衰左，之後抗疫就有排搞

分分鐘好似大陸咁一 pat 屎

咁諗就錯喇 香港出事先
佢揀係封啦

唔驚傳出去咩

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

同你一樣

邊撚個薩權

樓主唔係第一個